圖中警員涉嫌不當使用槍械，理應即時停職接受調查。

議題：圖中警員涉嫌不當使用槍械，理應即時停職接受刑事調查。

投票連結：

請Share! 唔只投票，仲要Share!